我簡單少少講 以後買電話咪撚買samsung呀

唔信既自己google下 屏幕漏液
屌那星全部都係samsung
我都不嬲用電話都係好粗用個d黎
玩過幾部電話
試過用其他牌子 由上格床掉落地下
成粒電都飛埋出黎都無事
呢部19 samsung 仆佢個街
掉左一兩次已經個mon出事
即係我認我抵死係有時唔小心掉落地下
但唔洗掉一兩次就壞咁撚敏感？
兩個星期前已經整左一次洗左千幾
今日又唔小心整左落地下
見到左下角小小地紫色左 已經知仆街
唉屌佢老母 samsung 真係永不錄用
轉番會用其他牌子算

OLED都有液漏

而家啲手機唔跌得

OLED 就無液漏咩

咁又我又唔多覺，用緊s8
掉過落木地，石屎地，可能因為有套

我狂跌都冇事
冇用殼
有用膠mon貼
係角落有啲漏液
但係唔影響使用
好過iphone一跌就爆mon

你自己都識講粗用
咁你唔用乜乜牌關我屁事咩
我部部都錫住用囉

順手分享下有邊部岩用黎掉既電話

粗用黎講samsung算廢

用返nokia啦

無邊部推介
但一定唔會推介samsung

自己睇drop test啦，三叔機不嬲個amoled mon都好耐跌，起碼好過iphone ips mon

咁咩機最好？

揾緊

你買Nokia算啦

漏過note2 同moto唔知咩機
都係放一個禮拜左右就回復原狀

手殘就用套喇

又唔出active港行，垃圾marketing

電話飛機跌落地個mon都係爆左邊位少少

幾多里高空趺落地下?

用緊罪大
用左兩年
跌左十幾次，次次都米幾距離
冇爆mon冇壞
咁鬼硬淨

Cat S60